今日任務

藍絲偶像大波man食黃店畀自己人屌緊
我地仲唔快啲入去乘機分化？
姑勿論龍門做過啲咩
先界定係黃先
然後入去扮藍絲屌大波man

黑元係黃Page

瓏門同龍門係唔係有分別？